
                      La pelicula tiene nombre propio: Cate Blanchett. Una interpretacion magistral que espero le valga el Oscar. La pelicula es buenisima, Woody Allen trabaja genial y el guion es bueno tambien, pero todo pasa a un segundo plano con Blanchett.
        
            